AirPods Pro 討論區 (16) 降噪已死，有事燒紙

Transparency mode
Adaptive EQ
Vent system for pressure equalization
Custom high-excursion Apple driver
Custom high dynamic range amplifier
Spatial audio with dynamic head tracking

H1-based System in Package

自從iOS 14就成日斷線

垃圾降噪

Apple應該係為咗叫人去買airpod max就特登降airpod pro嘅降噪

Sony果舊好柒重 又少電
自己行街的話戴唔到幾耐，同埋成日都要adjust粒耳機

開咗冇分別

留名

Pro會唔會再減價

心思思想買 iPods pro 但係本身又有耳機，重要先用左一年

短期內應該唔會再大減

唉 唔見左個盒
年尾先黎破財

有冇買Apple care，可以補錢買齋盒

無呀，啱啱上網睇原裝要$789

慘半隻AirPods Pro價錢
買對全新又唔係，好尷尬

咪係
二手又驚中伏，算9數

有冇apple care都係$789

想問而家邊到買最抵屌（大舖）

屌 買咗無一個月已經會大細聲
要係咁除係咁戴

無up都斷架車一到旺角就斷

13.7 無事架
係14先咁

見到airpods max ANC 咁撚勁
都幾肯定APPLE 係特9 登改廢airpods pro

CMHK 1549
3HK 1598

earbuds 同headphone完全2回事2個用法
就算佢改都曉飛都唔代表大家會轉用max

3hk同club like都冇貨

我今朝早先買完黎

換咗Spinfit 個耳塞直情覺得upgrade左
NC勁左又隱陣唔會跌

CLS

講到咁好，係邊度有得買？

街鋪都有，價錢都差唔多
不過好似係上個定前一個鋪有巴打講旺角有間賣一百出頭

尋日終於去換完一對新
右耳成個舒服曬
隻右耳耳壓突然變勁重仲要廢咗降躁

度揾
星際好多間都有
$135

但你買之前一定要清楚自己咩Size先

係咪跟原廠size

c你老母mhk

我自己係

我原廠用m
但係用spinfit m有少少細

咁咪漏音

有時開咗通透開唔返降噪
要放入盒再拎出黎先得

又無乜嘅
ML應該好啲

Sell spinfit size S 100$

今日聽聽下spotify 無端端降噪好似好左，好似有返啲bass咁

但係明明咩都無禁 check過software仲係3A283

有啲歌Bass會重少少

但聽開Hands Up我會咁Set EQ，起碼唔會拆聲

而家仲有冇得換， 一直懶得去， 反覺頂唔順

個降噪廢到

有冇試過換第三方eartips 呀

有，早兩日換
都係check唔到問題
直接換一對俾你

經常出街搭車
人地打開盒AirPods pro就會叫我connect
我都訂咗等送貨
好驚到時會有呢啲連咗去人地手機嘅問題出現

有冇人知點樣check 幾時製造？

唔會

睇S/N第4/5個字母
第4個通常係Y/Z
你比第5個字母幫你睇睇

yz 都冇
第4個係p
第5個係d
GN數字DP數字D

第5個係D既話=11週9月9-15號生產

因為我嗰隻AirPods Pro係舊年11月買

第4/5係ZJ

Z=2019下半年
J=10月7-13號生產

咁咪屬於之前話有問題要更換個啲貨？

係，但我冇去換

如要齋聽電話，好少聽歌，airpod pro 係唔係最好？
有沒平d替代品？
利申：用緊iPhone 11

原來SONY咁垃圾

聽電話梗係普通版
pro打電話...

sony降噪一定廢過airpods pro 又易跌 跑兩步成粒飛出黎 係得音質好過airpods pro 垃圾到不得了

咁So far 有冇問題？

有無ching有換個耳塞邊隻比較好/用落幾好
原廠塞搞到隻耳好痕

起碼冇嗰啲喼喼聲，只係ANC廢過出廠Version

Spinfit

去完免費換左右耳，再查SN就出問號
我之前仲買左Apple care,乜料

啱啱出咗1-2個月就買
冇連過iphone update firmware
想問係咪唔應該up同埋亦都唔好拎去apple store換新
唔知係咪firmware係啱啱出個款,用落有時得單邊,要放入盒等幾秒再拎出黎試幾次先連返兩邊

用多一陣放落盒，等佢自動更新上3A283應該有返S/N

見到了
3A283有無好左

點都好過2D27

Ching 個size洗唔洗買大/細

我airpods pro戴M就買M

thanks ching

Spinfit vs asla?

巴打果時點買AC+
上網撳唔知點解撳唔到

士多買

聽日去問下
係咪要帶盒同單？

入手無耐，請問NC on / off 之間bass有非常明顯嘅落差是否正常？

是

thanks bro
NC、音質、舒適度都比想像中差啲

過左保仲無得整

一次

update完，越來越廢

自然左少少
不過過馬路滴滴聲，大聲左

用Spinfit ear tip fit test 竟然話要adjust
跟原廠用m size

加一
不過個test都鳩鳩地

除咗spinfit, 有無其他推介？

咁又係，我原廠用任何size 都係fit

細細聲人聲都聽到 而家廢到

有冇巴打試過無啦啦一邊連唔到
今朝用好地地
收工就突然點都連唔返右耳
Reset AirPod 重開iPhone都試過都係無用
有冇話有咩方法可以試下

過保無耐就壞

啱啱換完兩邊AirPods
有冇巴打知點樣先可以Up返個filmware上3A283？
試咗成晚都仲係2D27

求其播啲野扣下電，放iPhone隔離冚蓋15分鐘左右

好再試試先，洗唔洗叉住電？

最好叉住

唔該巴打

隔咗成年越up越衰先買

有冇人知個airpod 連appts tv4k 有冇個空間音迅效果？
我試過連左但唔見有得set
好似唔support 咁

想電視睇4K 聽住AirPod 咁連soundbar都可以慳返

而家得apple tv 劇集同itunes啲戲先有

Sor,
我意思係我用apple tv 4K 睇iTunes 戲係未都有空間效果

巴打更唔更新到

更到喇，唔該哂巴打

降噪有冇好過2D27

好返好多，仲有有返空間音效

暫時好似仲係得AppleTV先用到

就快有埋Disney+都得，等多排

邊度有得睇電池健康度
用左一年好快無電

好似要返士多Check，你一拎出嚟係咪得96-98%呢個Range

去換耳機使唔使帶單去換

唔使
去到嘟手機code，佢會插線睇下問題
一般都係檢查唔到，然後換新耳機俾你
同埋會送埋大中細碼原裝膠
最後簽名Confirm同意換機走人
要留意返你如果用副廠膠最好拆埋，之前post有巴打話無拆返出黎收走埋

想問吓airpods pro會唔會好似1/2代咁 充電盒痴塵痴鐵粉？

XELASTEC vs spinfit . Any comments?

有無人想夾？ 85$/對
睇你要咩size

Blackfriday又真係幾抵嘅

想問下airpods 入序號話無法驗證購買日期係咪正常

冇乜分別...都係裝返殼啦
唔理痴野，佢太易花

換完既巴打可以講下ANC 有冇改善到?
用左1年
如果冇改善想等到last minutes 先換

係

Eslastec買咗M好似太細屌

*xelastec
有無人ML唔啱可以換

有無人試過Airpods Pro 用用下突然無咗聲
試哂重開電話/ re-connect都無反應

個狀態係部機link 到個airpod(右上有headset icon)
但無平時連接到個音效
同埋一播歌/ youtube, 啲app 會lag 幾秒之後部機disconnect 咗個airpod

電話要殼都情有可原
airpods都裝殼我覺得好反智

個盒滑劣劣
我驚放衫袋會跌

你唔介意花其實又真係可以唔駛,都唔會望佢放二手架啦

不過佢偏偏白色好明顯...我之前用過初代
花到我接受唔到所以
而且擺明係長用好難會換,不如加個殼當裝飾品....

個殼我係痴dbrand concrete嗰款唔驚花之餘仲有啲texture會無咁跣手

此裝置不符合額外保固資格。
係咪要打上去買AC+?

換耳機個期去到幾時
換左個降躁係咪真係好左

我係去士多買
上網加唔到

最後monkey state嗰邊call back
要轉幾個部門先幫我加到

HKT 買都幾正, 買嚟做聖誕禮物, 今朝訂今晚已經送到嚟, 12/2020 貨

我有ML 可換

呀 M唔夠 要MS先得

真係俾呢間嘢玩死

我都係咁, 我新買, 用左3星期, 過兩日諗住上去check下.

點知幾時製造？

HKT 啲貨會有張 label 印住批貨幾時入倉

用緊spinfit. 想試埋 comply

想問下早排係咪話唔知咩問題全部可以去換過部新？

本身啲聲已經矇
想像唔到用埋comply會變成點

Fk上個禮拜HKT未有貨去咗3買 今日都仲未有 慢撚到西咁仲想早啲用

HKT 大把貨

Serial number第4,5個位係DM
係咪可以換果批？
但用落又冇事，而且未過保
可唔可以過咗保先去換？

佢話係「2020年」10月前生產呀係咪咁難判斷
睇你都唔係呢兩個月先買架啦....

基本上直到下年十月都無條件可以換，唔理有冇保養

幾錢

$1599 包送上門, 送貨時間又好 6:00 pm - 10:00 pm, 就到放工先送嚟, 呢啲會再幫趁

請問 第一水 AirPods Pro,買左 apple care ，點善用？
充電盒有花

有無人知邊度有得一對spinfit咁買？好撚驚買完又唔fit

Amazon 都唔係幾敢買貴電子嘢, 隨時係 A 貨

Amazon official 唔怕既
Btw Amazon買完可以買ac+?

所以要揀啲sold and ship by amazon

買到AC?

垃圾airpod pro係咪已經沒左降噪啦

我岩岩買咗..serial number 第4,5個位DP
用落好似降燥效果廢廢地咁

你啱啱買就可能真係唔得
佢個係真係降燥唔係隔音
點解唔去Apple store試左先

岩岩出個時試過 但係都冇而家用咁廢

我 12 月貨 S/N 4-5 位係 JD

我一出就買
月頭拎左去換
係好好多

不過我覺得係新野AI未學野
可能hard reset有用？

我有兩個低能問題
1. 點樣update最新版
2.點樣加AirPod pro去apple account個device list

1.電話連住Wi-Fi自動up....
2.電話有駁iCloud帳號就自動加埋

越嚟越閪

我無ac+都買埋

本身有一邊成日就跌就跌咁，你推唔推薦換呢個

唔敢講，不過我自己感覺spinfit比原廠實好多

過多幾日比較吓spinfit 同xelastec先

如果我由AirPods第一代換Pro
個分別大唔大
第一代聽兩首歌就無電

無電係你用得耐電打柴問題....唔關pro唔pro事

但pro因為入耳式至少唔會少少嘈就聽唔到
同埋無論係二代定pro延遲都比一代好
不過pro收音相對差少少

睇嚟要買Pro
兩首歌無電好撚煩

你如果需要成日傾電話既
買2代好d

傾電話比較少
咁買Pro好啲？

你戴入耳冇問題既
係啊

但我油耳

咁你要考慮下
不過用第三方耳膠會戴得穩d

咁等我諗下邊到買先
有啲平幾舊

搭單問下有冇巴打有spinfit size S 1對
有1 對全新size M 想換size S

試過，直接去咗apple store check，佢話咩事都冇但照換比我
利申：有買apple care

如果買咗ac 想換個case得唔得？有冇限次數？

新買airpods 有野想問 我想更新 有叉住電+連WIFI 但一合埋個盒佢就會斷線 咁我應該點做

換airpods pro 大概要幾耐？

想問宜家airpods pro 個降噪係咪無用
初初出個陣聽過fd 個隻, 好驚艷
聽講會自動update , 依家好廢

新買平均一個鐘無20%電

同問
係咪等出新好啲

講電話對方成日話我個邊好嘈，有冇解決方法

只戴單邊 如果戴晒一對 收音好差

有分別架咩？下次試下

Settings 有得揀指定一邊收音 方便好多

15分鐘搞掂啦

演算法問題，software野黎
就算出新都唔會有乜分別

連登仔講既野聽聽就好啦
差就肯定差過最初但點都唔會冇用
同埋最緊要記住佢唔隔人聲，特登既

而家買AirPods Pro係唔係冇哂硬件問題？
同埋價錢係唔係邊道買都冇分別？
Thanks

官方2000
街賣1600左右 自己諗有冇分別

差四嚿水我覺得都幾大分別
The Club 冇貨

新果個大耳牛降燥音質掂唔掂

噢。。。我錯過了
唯有搵下$1600貨仔
只係驚買到10月前生產批次
唔想去換機咁煩

apple 嘢第一代永遠係伏

部car點

應該唔會車死人
不過apple有自閉症
可能要用 iPhone先開到車門

xelastec 個 size 應該點揀
搵唔到同原裝既比較圖

我個charging case差唔到電(應該係個頭壞咗) book咗3/1整 但我個Apple care仲未過期 咁我係免費整定係要俾229㗎 (Apple care incident fee)
同埋左邊成日有雜音 係咪都可以一併整埋㗎

上一個post share過用Azla耳膠頭一兩個星期用後感，今次用左幾個月我想再講少少野。

我一開頭買左ss用左一排發現右耳太鬆買埋s用。
用落都無乜大問題直到依幾個星期
發現左耳舊膠開發漲，開始無以前咁貼耳仔
依幾日舊膠仲可以輕輕咁鬆出黎。

左耳可能叫做油耳，所以舊膠頂唔到咁耐過一排就要換
另外依舊膠用耐左會跟左耳型，我反而覺得因為咁而無咁好用仲比較容易鬆出黎。

緊係免費啦，唔係個apple care要嚟做乜

咁係咪可以直情換過個新㗎 因為我個AC+未過期

緊係

hi唔好意思打擾下大家
想問有冇人喺銅鑼灣跌咗airpods？
如果唔見咗/有識朋友唔見都可以留tg
打擾晒

其實有個問題煩左好耐,唔知有巴打幫到手,當我連左隻airpods用緊嗰陣,有sms或者whatsapp通知,佢就勁大聲喺airpods度響
但我已經有開face id個注視功能,咁落去遲早聾呀

想問問除左係apple實體店買之外 邊到入手會平啲同穩陣啲

衛訊，豐澤

想知友和好唔好 見佢平左400 又好似幾多人話好

衛訊賣1700咋喎

但換一個新既好似淨係可以換一次？唔sure我有冇記錯

藍黑店 自己諗

應該有保養有問題就換得

有見到

想問兩隻差10%電量係正常？
平時冇留意，今日見到就
用咗4個幾月左右
拎去士多有冇得換？
利申有ac+

已經買左啦

想問下成日斷線有冇得換？

有冇單？

clublike 1599添

走去apple store試完隻Max 尋回左當初買pro嘅感覺

剛買，the club $1,599-
扣埋積分埋單 $1,550-
等送貨

你自用啦
週街假貨
冇人夠膽接你貨嘅

我自己已經有個原來周街都假貨 唔怪之得冇人買

可能你公司都買咗假貨黎抽獎

無所謂啦
買得car點會無iphone
但部car係自動定手動

咁搶手咩
呢個耳豆唔係出左好耐？
同wf 3比邊個好d

唔會咁仆街嘅

而家好似單都有假
所以我都去左大舖買

今日換咗對係2D27好似返咗去25B76咁

係gym呢啲多人少少既地方airpods pro就會聽聽下斷

你地有無咁既情況？

iPhone 12 14.4b1

人多就會斷，呢項科技其實未成熟

咩牌子耳棉好用

gym

有冇人淨係戴住一邊會沙沙聲，兩邊一齊戴又冇事

搵天才

Clublike買
沈晚收到貨
都係2D27
唔知咩週期制造
冇乜點試2D27個降噪
今朝就變咗 3A283
3A283 開降噪會減弱小小低音
而本身個低音唔夠靚
太 flat 太腍 冇力
等陣去買過個細啲嘅耳膠再試試

耳膠嚟講
街舖邊到有？
啱啱入手Pro

Comply/Xelastec/Spinfit應該度度都有

星際始創？

好後悔用 airpods pro
個降噪越黎越弱
換埋耳膠都隔唔到聲
聲又唔係話特別靚

我個Airpods戴咗想隻依耳轉唔到通透模式 係咪可以免費換？

麻煩幫手睇睇
第4、5個字係D同Q，即係幾時㗎？

想Check多組
第4、5個字係D同V
感謝！

我 DR
幾個人第4個字都係 D

ZG 呢

有得自己check

THX

啲聲仲衰撚過AirPods 1
聽Slipknot完全無feel

要有feel一定係用有線

唔該晒

其實airpods除咗sony外有無對手

唔計打電話係有幾隻平唔少既
計埋打電話就應該得sony嗰隻比

連接性當然計埋

AirPods 2壞左一隻耳，換唔換電(都要四百)，定等新版好？

邊有得換電, 係換個隻新嘅比你 (唔係成 set)

佢換新要五百幾，apple條友話換電就三百九

蘋果推出 AirPods Pro 牛年限量款耳機，還提供多種生肖符號可供選擇

3A283 有返搭飛機嘅感覺

上年買
呢幾日開始又有窒同沙沙聲
之前已經換過一次

想問吓air pod pro係咪喺地鐵入邊傾唔到電話？
對方完全聽唔到我講嘢，係好細聲。

咁係正常？

thanks

開通透模式講電話

有無需要買applecare?

Airpod pro 充成晚電，一隻耳80%，一隻耳95%，唔再上，是否正常？

唔買不如唔好用airpods

無買
保養期內已換過一次
遲d又有得換多次

真？點解

壞咩

之前有撻撻聲
上年話2020年10月前出產出左問題有得換
諗住過多排就換對新

平時大家點清潔? 冬天靜電+白色，好多塵同毛痴住晒

我有興趣啊！都係sis

請問如果想買 eartips, 大家推薦 Spinfit 定 Comply ?

我有一對airpod pro 全新未拆
asia miles 換 尋日先收貨

有興趣tg我
意向$1500

屌而家叉電 明明放左入盒都叉唔到

Airpods 已用了一年 多2個月，已買care+,去唔去換 電好？佢地係換新耳機？

AirPods冇得剩換電係成部換
你先用左個降噪program先

點用anc program?檢查來？

明白 用左計劃 ，先再扣ac+

請問到時係咪用zip 袋裝住兩粒野俾返我地

冇袋就咁俾返兩隻你但有新嘅S/M/L耳膠各一對

都係想問 電池用 年半定就第2年完care先換？
唔知粒電 電量上限

聽講4月會出pro 2
如果係就唔買住

到時等完無都係要死死地氣買去
上年iPad Pro唔知撚左幾多人

買max 好過

用緊spin fit S碼都係咁甩
有冇其他再細啲嘅膠套介紹

屌，有無人AirPods連手機個陣係正常無問題，但一連MacBook就得一邊有聲，試過reconnect都無用

我反而買大啲仲實啲

近排間唔中有電話打黎
平時按一下係接聽
但唔知點解變左cut線

有冇巴打spinfit有L想換ML

耳牛夏天搞唔掂

AirPods Pro 成日搭地鐵突然無左聲係想點？
係咪地鐵有野干擾？

我搭巴士都係
成日無啦啦無聲
要揀speaker再撳返airpods先得

自從上咗iOS 14 或之後版本就係咁

其實換左之後anc 有無好左？

Same
最近係街成日出現
中以為虧咗打算拎去換

上年降嘈/雜音問題換左一邊
尋日另一邊有事，返apple 同我換哂2邊

諗緊換唔換 air pod pro max
本先有iphone macbook ipad

Both 啦
Pro 做運動都可以戴住

換完真係好咗

咁我都去換了

有冇殼推薦

打真軍

勁痴塵+指紋

每晚清潔

我本先冇air pod
用緊其他牌子
想用返apple 因為轉換macbook ipad方便

換啦 方便好多 加埋homepod mini仲正

知唔知點睇airpods pro係咪10月前生產要轉新？

想問airpod pro係android機到用係咪開唔到降噪？

點解網上傳二月會有新airpod pro 係咪真事

照開無問題

唔知點解我冇降噪
ching知唔知點開返

你好 我在蘋果總部工作
是真的

降燥係咪會影響個咪收音？
如果聽電話的話要轉mode?

本身降噪係冇問題但用咗一個月就開始冇咗降噪功能
係耳機問題定個ios出事

今日藍色Airpods Max 送到

係貴過Sony XM3 唔少但可以戴個半鐘都唔焗
XM3 我係特登駁線去聽Moov 無損但戴半個鐘會好焗

Airpods Max 整體音質唔係話明顯拋離其他耳機但欣賞背後個computational audio, spatial audio 同build quality

整體都唔平但我一諗起比起養車筆泊車費一個月就要三千幾我衹係一次性俾四千幾就可以有一個玩至少幾年既hi tech 玩具算說服到自己
至於貴過Sony, Bose 耳機千幾蚊我覺得就慳咗mental burden 做少啲功課都可以揀到tier 1 既藍牙耳機. 亦唔駛買舊嘢, 至少XM4 粒processor 仲係XM3 嗰粒
另要仲要平過B&O 既藍牙耳機一截

最後我覺得佢真係要配合一個掛牆收納架, 搵到Apple Store 展示嗰種掛架會最好

耳壓係咪都少咗？
係就firmware nerf ANC

另外低頻聲就佢用computational power 去抵銷, 但人聲其實都要靠密封去擋
試下盒入面其他送既耳機塞

咁係啦

普通mode轉降噪嗰下個耳壓冇開頭用嗰陣咁大

俾啲膠人投訴到nerf 晒
而家都唔見會有人講耳仔痛

而家用緊Spinfit M size, 成日拎出嚟既時候舊膠都反左，係咪姐係太細？

有特價

我覺得唔關事 本身隻料軟
就算用原裝大SIZE手勢唔好一樣會反

Apple嗰page係咪癈 冇一次係預約到

想換耳塞
請問有冇話邊款會物理隔音好啲？
而家個ANC簡直垃圾

用apple 支援app約咪得

Spinfit cp1025

撳住耳筒個掣

Thanks ching!!!!!!

其實唔好幻想耳塞會令隔音會好好多
我用晒咁多隻最後都係原裝最好

Azla 都唔夠原裝好
見而家平咗仲諗住買嗰試吓

耳聽為實啦 個個人隻耳仔都唔同
我用cp1025隔音就差唔多
但音質提升左唔少 原裝d聲散到

airpods 1代二手放到幾銀？

音質我覺得分別的確不大
但Azla啜耳D會穩D

好撚後悔買咗AirPod pro
成日聽聽下歌甩出嚟
有次差啲跌咗落坑渠
屌可唔可以換返第一代個設計

我之前都成日甩,換咗spinfit之後好好多

搭車要成日用手塞返入去
整完唔夠幾分鐘又彈出嚟

用緊comply都無問題

3個size都唔岩？

搞乜好似細聲左咁多？

有無人覺得 ap2好聲過pro

1代粒電都死得 7788 啦
仲叫人點買

AirPod pro聽人講好易甩 應該買pro定AirPod 2好

從無甩過

點都冇可能易甩過非pro

個降燥可唔可以勁d
差太遠了吧

請問一下去換airpod pro係咪唔洗帶單？佢直接會check你個盒就OK？

試咗幾日都係咁

想check airpods? 如果係直接walkin la

試過有次下晝兩三點咁岩經過ifc walk-in，佢一見我係想check AirPod就叫我去自己上app book時間

銅果間都係

叫佢幫你book

你唔啱用 入耳式
耳仔問題
用家問題

佢有啊，咪就叫我攞電話出黎開support app book

依家先買pros 會唔會好遲
1代 已死 唔洗5分鐘無電

我都入手12無耐

想買

我都係1代倒水電早幾個月買pro
但宜家好似就出新
等到可以等多2個月

近排轉左用Bose QC earbuds, 再用返Airpods Pro覺得好似冇降燥咁

其實用任何一款nc
都係會勁過airpods pro

等啦

an機用airpods會唔會成日斷線delay？

An狗專心用蘋果以外既產品啦

垃圾，成日跌出嚟

想問下你地iOS14.4有無遇到auto switch唔work

想知已過保養，用Quality Program換咗新耳機嘅話，係唔係仲有額外一年保養？

你隻耳天生有問題

AirPod pro 天生有問題戇鳩

貪佢降噪廢定貪佢講電話收曬啲雜音？

有冇諗過MAX已經係新

今年上半年一定有 AirPods Pro 2

外形應該無變？
Upgrade硬件

傳緊係條柄好短 / 甚至冇柄, 豆型 earbuds

咁應該好肉酸...

入腦

想買airpods pro，係咪等埋4月發佈會好d?

有無人換完之後，一路行一路會卡卡聲，再換有無用？

呢排用好似好易斷
無啦啦會無聲要重連都得
有時係巴士有人經過會,有時放工經過D交通燈都會咁
搞到想換sony隻豆豆,但2隻都應該會出新
最慘係無買care+上年已經換左一對因為有達達聲

一樣 轉咗Bose 降噪差好遠
成個世界清靜晒

係咪用黎傾電話？
通常差咁遠都係用左一邊咪去收音，會食電啲

永續一年保養

小弟都想轉，但佢得單邊control 又真係差緊啲🤦🏻‍♂️

其實所謂單邊control
實際用又冇大阻礙喎
除非你一定要長期剩戴左耳

update左iOS同MacOS之後 成日本身連緊macbook聽歌
一unlock電話check msg就自動連左電話
搞到成日要熄左個bluetooth

點解個降噪好似一日廢過一日咁
美國冇人投訴咩？

美國就係有人投訴，所以先改弱降噪

似乎就係投拆得多耳仔痛而家咪nerf 到冇乜耳壓唔會痛
明明開頭咁好既product 就係因為firmware nerf 搞到口碑咁差

耳仔痛班友好心用番唔係pro啦
就係唔明應該都有唔少人投訴降噪廢左好多先係

白人既投訴係可以用行動拎去鋪頭換貨退款
港豬既投訴係連登呻, 所有return policy 被block

邊個把聲大啲好明顯
至少淨係上連登呻唔上 填form 唔叫真正既"投訴"

整個slider喺ios度較anc強弱咪得個個都開心

有無邊隻3rd party耳綿好用？

Comply?

又降燥又聽到周圍聲
好撚廢

打緊機除耳機
一帶返上去自動播apple music
有咩辦法cut左佢？

最近斷線問題好嚴重 買咗一年都冇 仲要免費換過一次

附近有人用tws就斷硬
巴士埋站都有機

想問下平時帶airpods pro個陣 有時佢會自己識播歌 有時要電話開先播到歌嘅？

有冇巴打知點先有得去apple store免費換?

話降噪效能好低都得?

去到同佢講你對耳機有時有怪聲就得，佢好似有apps幫你check

Thx

最近將對耳機放返入盒，經常有一邊唔識自己叉電
明明已經清潔過個金屬接觸位都係無改善

而家買會唔會好不智
諗緊四月係咪真係會出新

唔見咗一邊

定直接等新一代好

到4月果時未出就諗6月出
到6月未出果時就諗8月出
無限loop

係唔係真係廢左降噪功能？本身見友和做緊$1588想買！
如果無降噪咁我買airpods 2有咩分別？

差咗，但唔係冇嘅
況且音質>airpods2

AirPod pro 兩隻耳 帶上去好似永遠都唔岩咁 硬係會彈返小小岀黎 好似就甩就甩咁 用完原厰個耳膠唔得 買左另一隻牌子軟身啲都係咁 可以點搞連跑步 做運動 追車都驚佢跌

有冇巴打都係咁

Default M size
盒入面個S size 試咗未

我友和訂咗$1538

全部試過哂 原裝M S 都係咁 所以先買左另一隻牌子
好左小小 但都係帶帶下 彈返小小岀黎 塞唔實

你係咪油耳?

完全冇諗過呢個問題 如果油耳應該點解決

用耳棉唔用耳膠應該可以搞掂

多油就咩 size 都會冼返出嚟, 要轉用鞋面嘅耳塞

係clublike買完有12個月保養 等佢個保養完先買Applecare定直接買好

要買到之後60日內買埋ac+

等我仲用左差唔多成舊水 買左另一隻牌子既耳膠

巴打有冇介紹？鞋面既耳塞

我都係油耳
冇你講到咁嚴重

任何耳綿正常係比較鞋面, 呢度啲巴打好似幾鍾意 Comply 耳綿

係咁disconnect係咩事？每播幾秒歌就斷一次

有冇人帶住AirPods pro傾電話果陣人聲就收唔到，背景聲就收哂？

Comply 都幾貴下 1set 都200

有冇人對AirPods唔識喺MacBook同iPhone之間auto switching？用緊M1 air

唔係Mac同ios 之間係唔識auto switch既咩？
我一直都要手動

成日 講電話講到我又炆 聽果個又燥

今日終於的起心肝去買AirPod MAX
終於明點解你哋會話耳仔焗

Automatic switching allows sound to move seamlessly between your iPhone, Apple Watch, iPad, and Mac when connected to multiple devices.

頭幾日都成功，而家變咗手動

屌，今日跌咗AirPods Pro 喺黃店
Find My 見到定位喺嗰邊
幾時出新啊，無理由買返舊

更新完software試過一次，之後就無再成功過

從來無成功過

3、4月係唔係會出新Airpods冇牙刷條野

我換過1次又係咁.....傾電話同wts錄音完全冇聲
而且又成日斷，斷嘅次數仲多過未換之前

有冇人知屯門邊度有spinfit買？

你要咩size ?

m

有冇人知

有。 近排先發覺 過左保係咪已經冇得換？

佢個12月保養係廢既？

唔係
你買airpods pro=本身1年保非人為壞
買咗AP 之後2個月加AC+=第2年都保非人為壞同人為壞要換平D咁

ac+係未一定要去apple store 買？
唔可以上網買？

唔得就打上去買

你會唔會覺得兩隻都有事呀？

佢有apps幫你check，好似會check到係咪真係有問題
btw 我換咗之後都仲係有電流聲

岩岩換完airpods pro 個setting無左個空間音訊同埋序號係咪正常？

好似正常
要等等先有返

大概等幾耐會有返？
同埋而家最新既firmware係咪2D27?

我之前換左左邊
好似隔兩日睇有返
3A283最新

點聽到有電流聲？有ac+ 未換過，無人答到 舊電幾時玩完 可以換

開左降燥，仲可以聽到巴士前兩個位嘅人講嘢同黨鐵叫我落車，非常好

人聲不嬲唔係好過濾到，airpods pro第一日已經係咁

降噪跟本就應該隔到人聲

Sony 出左第四代無線可能轉會

但係降躁廢左武功咁呢 巴士引㨻聲隔唔到

你揾件非耳罩隔到人聲既先算....
主動降噪係隔唔到人聲
要隔係要換耳膠耳棉呢種被動降噪
AirPods嗰膠就係人都知隔唔到音

換完終於正常曬
之前播緊歌都聽到巴士聲
宜家唔播都隔到八九成

有update

巴打 買到未?
我有pack M size

我都係 換左新電話又唔得
拎去換過對又冇用

我前排其中一隻壞咗拎去換天才換
之後近期耐唔耐就會聽聽下斷線
要放返入盒拎出嚟連過
都唔知關唔關ios14事
未換之前係極少咁嘅情況

但我7上左12後未試到過

想問下邊度買app 最平 跌左ap2 case
但買過個case 要649 好似好唔底

度度差唔多，睇下邊間做緊15xx 都有信用卡優惠+applepay 又再平多唔知幾多，應該就最平，依家長期1588喇都

Btw 前幾日隻左耳無晒聲，用晒apple d 方法都唔得，右邊又有干擾又一時時會無聲，琴日book 咗天才check, 換晒兩邊新嘅俾我好擔心

呢排用用下成日有爆聲
今日拎左去搞
佢CHECK左陣就幫我2邊換晒

想問呢如果AirPod 3出左airpod pro會唔會減價 睇啲話3月會出

難講

3係取代2
Pro有降躁，3無

買左了 thx bro

只要你講對野出咩問題都換咁泄

「電腦load完都試唔到你所講嘅問題
換一對比你，再睇睇點」

基本上大家都係白老鼠

仲記得岩岩拎貨試用嗰陣，係隔離個職員既聲都聽唔到....

多謝班撚頭話聽唔到周遭既人聲會危險
同埋ANC 太強會頭痛
所以nerf到依家咁

隻AirPod Pro今日冇啦啦有啲拆聲咁
之前都冇事

早幾日我再上去叫佢試下幫我換盒
換完呢幾日好似好左

買左個陣有 用左一星期無左感覺

有時開咗以為冇開

又有dig dig 聲
又要搵天才
唔知第幾次啦
希望最後一次

之前QC問題換左對耳機
之後戴到耳發炎
懷疑隻野漏電

定位唔一樣基本上唔會有影響
而且就算一樣定位Apple好多時都直接fade out唔比你買....

3外型一定要有分別
咁就大把人換

用緊pro都會等返pro 2

未享受過可能都係一件好事，唔駛懷勉過去常陶醉一半樂事一半令人流淚

咁岩個耳機壞咗諗住換AirPods
入嚟睇完都係算

AirPods Max有3C39 Firmware更新，但AirPods/AirPods Pro好似冇

局你買新咁

3C39 主要係 fix AirPods Max standby 時不正常耗電, 所以唔關其他 AirPods 事

有趣 我嗰AirPod Max壞撚咗
一直無法連線
重設晒所有嘢都唔得呀，買咗兩個星期都未夠就壞撚咗

換完都係咁

3c39 其實係咪已經出咗 唔見有
我連晒藍牙Wi-Fi啊嗰啲 部機係唔識更新

啱啱去咗Store度check
佢話要寄去新加坡度整

呢家入airpods pro 係咪不智

等埋月尾可能有新

月尾apple有event?

傳係23號

呢到有無人討論Max ?
不過其實都無咩好討論

岩岩出個時 真係世界級正
我買左兩隻 賣左比一位用家 係做飛機維修
佢係話真係抗到

airpod 第三代嘛，但係就無ANC
照有個d spatial audio 功能

諗緊如果23真係出airpod 3入唔入黎做後備好呢

非入耳式返工可以長戴

Airpod pro戴幾個鐘就一定要除

我都覺非入耳戴得舒服啲

之前bts入左普通版airpods諗住傾電話時用
點知戴半粒鐘左右 右耳骨就開始痛 左耳就冇事
而家成對放置左喺度

每人耳型唔同有啲人戴咩款都得，有啲人就唔戴得入耳式，所以買之前要試岩先好買

之前試過聽聽下無聲
等一陣/轉下mode就有返

頭先諗住聽歌瞓，兩邊連左無聲，
reset左幾次得右邊連到有聲左耳乜都無
半年前去換過左耳
Pro d qc

入左 airpods pro

今日去換晒兩邊，而家係2D27
降噪好過之前，唔想佢自己升

喺街見過兩次有人戴，兩次都係銀色

雖然我都有帶出街用，但整體上有啲尷尬

有咩特別 咪又係耳機一隻

算啦
買耳膠 耳棉

其實我覺得呢隻野唔錯
但佢個價錢真係好貴同儲存方法有啲ON9
我呢啲男人老狗唔係會幾可執袋既人黎講 佢網面一爛就仆街

我淘左個相機用個d 內膽包
直接扔落背囊呢一格就ok
平時就掛頸

啲人見你戴，總係會用奇異嘅眼光望一望你

無anc係地鐵係咪用唔到，行車聲嘈揀到

帶住聽歌都可以聽到下一站係....

試過用AirPods 1坐地鐵，完全聽唔到歌，然後Apple music又細聲

日日發生

係咪貼心設計黎？

AirPod pro 係咪唔會有update 見有新廣告出

搞個firmware俾人揀NC level好撚過啦
屌

輪流得邊有聲

個廣告都幾欺詐 明明隔唔到人聲引擎聲

少人用搞到好似特登帶出去show off 咁
都係家用居多

我都等緊2代
apple嘢都係一出即買好啲，早買早享受

唔好畀盒叉電同耳筒連接咗電話同時發生

痴線呢排明顯個降噪變弱咗
開咗都聽到人聲jm9
之前有噪音換過耳機，版本係2084

自膠 都係升咗

買左成年 宜家先出現didi聲仲有無得換？

請問1299 個款近期仲有無機會再減

你2020年10月前d批次好似都有
Book 天才

除左講電話掂之外
anc真係好廢

可以呀去換啦 死乞衣

唔該wor 乞衣

講電話掂真係第一次聽

真…
唔係話癈，但稱唔上掂
佢一定未用過ap1 ap2

耳屎中講電話無邊隻好過AP吧？

以前樓上裝修可以戴住瞓 擋到九成
而家淨係減到3成